其實點解要貢獻香港呢個垃圾社會？

貢獻完得到d咩？
9年浪費人生嘅免費教育？
爆晒煲要排半日嘅免費醫療？
垃圾但賣到貴一貴嘅劣食？
窮一生精力死慳死抵去供一個到最後都唔屬於自己嘅單位？
失敗嘅交通配套同壟斷市場嘅狗鐵？
行街買嘢只能行一式一樣連鎖店，百物騰貴仲怪你唔消費？
後生仔無償OT仲要俾廢老屌唔讓座唔捐血？
想創業但因為地產霸權而只能奢想？
出嚟爭取自己權利俾人話搞事？
是非顛倒黑白不分，嚴重撕裂嘅社會？

講貢獻，香港人本身對人類社會就最冇貢獻
因為大部份都只識吸血炒賣致富

其實香港唔係要人貢獻
而係要人做奴隸
有得走好走
貢獻第二個國家好過被同樣流住香流血嘅自己人壓搾

一早已經咁睇

因為退休公務員（長俸制）班廢老等緊你養

你搞錯哂
係因為你仲要係香港生存，所以要貢獻賺錢

你有能力移民就一開始唔會諗呢個問題

駁唔到

生活空間愈來愈細
返工放工好似沙甸魚咁
其實你地同農場養果d不停生蛋嘅雞有咩分別？

真心想去台灣, 文化有人情味多啲, 生活指數低啲,

又算係同種族既人

佢對香港有咩貢獻？
畀錢佢去刺激加拿大經濟？

駁五刀

即係只係做咗廿年，都未做到退休年齡
未被香港搾乾搾淨
就已經un un腳靠香港人養歎世界
公平咩？

有邊度社會唔垃圾?

白人社會
唔係話佢地一定冇衰嘢
但起碼做人有返應有嘅生活空間

丹麥
要樓大把

支那廿香港玩完
早走早著

支那廿年
香港玩完
早走早著

經食晒屎
好心你咪信支那講堆廢話啦
人地經濟差
起碼資用番係市民
有監管
支那經濟起飛啊
落晒貪官袋
有撚用啊？

所以最好係攞綜援住公屋等政府養不過實俾人屌有手有腳唔自力更生思想仲停留喺幾廿年前 依家做野只係貢獻你份糧出黎養垃圾同蝗

如果有佢地咁嘅福利
交高稅貢獻社會我心甘命抵

依奇支那就係想困住班做得既野香港人
永遠做奴隸
要做奴隸我寧願去外國做啦
起碼有屋住
人地會感激
支那？
仲要屌番你不是有支那人
香港完蛋
自己玩飽佢啦

戇撚鳩
講到好似有得揀生唔生存咁

我揀唔生存係咪要即刻跳樓死？

已發展國家咁搏做乜撚？
係支那要追人地先喪發展經濟姐

無錢講乜柒移民, 學支那蝗去蠶食人地社會D資源?? 你去到要打工姐係搶左當地一個就業機會, 咁樣同支那人無乜分別

歐洲好多賊都叫理由？
你係咪住緊係香港架？
支那多到落來香港爆格啊
我都想支那乜乜
但乜乜呢個格式用到臭啦
我都唔洗同你鳩up
只係班支那高官個個走晒去外國已經收你皮啦
係啊外國水深火熱啊
咪當香港人鳩先等架
呢招呃支那狗冇見識個班就得

十年前得南歐東歐係咁
近年左毒毒到部份北歐都仆埋街
德國都離仆街不遠
如果有得揀會揀挪威丹麥

咁總好過啲攞綜援唔做嘢、仲要上電視呻窮嘅中國蝗蟲嘅

不過都係五十步笑百步

你肯定支那狗來香港有做野？
你係咪住緊香港架
如果支那狗來香港做野買樓唔搶公屋
有人會屌支那狗咩

經濟好關你鳩事？

你要搵歐支意大利西班牙嚟講我駁唔到
但唔係全個歐洲都係咁懶
仲有香港人自己食慣屎就要魚蛋論要人地都食埋屎

咁大家都有既問題
你講來做乜春
比我踢爆就話我有話香港好好咩
係咪我冇踢爆你就會直扮傻啊？
算撚數啦你
支那狗官都已經用身體証明我講既野岩
你up在多理由都係假
近支那一定死
你點唱都冇用
呃唔到人架

貢咩獻你番工搵錢用既係你 老細賺錢係自己賺
唔好講到自己咁偉大

哈哈哈
十足十足支口吻
其實大家都心知歐洲所經濟唔好只係增長減慢
人民生活質素依舊屌打支那
班支那狗就偷換概念
想將支那果套經濟好人民好再拎出來呃人

仲有工時唔係鬥多就係好
香港人工時長但係生產力有邊際報酬遞減
人地認真做，少過40小時已經夠
再做多就已經增加社會成本

大家睇住啦
用所謂經濟好社會好呃人果班好多都係支那狗來
呢句野係真係假
住香港既一定識分
唔洗再班條支那五毛狗
拿
我唔係話你啊

制度 硬件嘅野可以改善
最難搞係人

都唔好講人地生活質素好
可以追求物質以外嘅需要
心靈同個人發展
有時間做下研究
整d加強生產力嘅工具/產品
班港豬仲係度以為工時長就一定生產力高

華人係唔可以掌權
慘得過支那種雜大大仲要核心中央集權

班賊咪又係班黑人,吉卜賽人,難民,呢堆垃圾真係拖累哂人類文明嘅進步,當然仲有支那同蛔畜

所以咪話你地係奴隸

講咁多以為聽日唔洗番工呀

巴打心水清
去巴塞俾吉卜賽人偷過嘢
好在有個西班牙女人幫我去警局報案
換轉係香港人邊有咁好心同得閒
所以佢地懶其實都唔一定係壞事
支那賤畜就唔同，懶都算心地仲要唔好

俾個社會強姦都冇得嗌唔好
仲要日復日無間地獄

屌 好sad

自己響香港做到隻狗咁 唔抵得人地有work-life balance就話人地懶

駁唔到呀 屌

我都係度諗
如果唔係人地work-life balance，當日我被偷嘢，人地未必會咁好心幫
起碼人地怨氣少，唔會鍾意睇人仆街

幾時到有禽流感呀 雷曼呢d 好想全香港經濟爆煲

有工作自食其力推動社會已經有貢獻
依家係要奉獻最簡單講係獻血 捐錢 讓坐，邊係以前講貢獻咁簡單

香港其實係一個社會型嘅血汗工場

大陸無民生先要搵經濟塞住班人口

好似俄佬夠經濟差
但人地一出世就有一層樓仔、睇醫生剩係比藥錢
經濟差wfc
所以無咩動盪

比係大陸連當連經濟都無會點
到時唱黨的恩情比天高過世啦

如果人可以少啲貪念，肯分啲幸福畀人，
呢個世界會和平好多

貢獻都只係被利用

講就咁講，最後咪又係要隨波逐流，一齊打死一份工，根本社會就係咁殘酷

哎

就嚟浸死

吸吸埋埋咁多血食得晒咩

巴打又唔洗咁灰 好多亞洲國家都面對同樣既問題

所以令大部分活人變死人係唯一既方法

制度不公？ 屌你真係港豬

你不如話外國一日返工六句鐘係不公丫？

我返12個鐘呀
點解係返9個鐘咁唔公平？

港豬鐘意鬥慘鬥賤

好想瞓8個鐘 返8個鐘 自己時間8個鐘

正評駁唔到

字字鏗鏘 擲地有聲
難得放假一日就好好休息喇
聽日準時返工

巴打你個名
鏗鏘都冇用啦
只係對呢個社會嘅無力控訴

如果自己出生嘅地方差，唔係努力去改善，而係選擇離開去一個更好嘅環境，
咁同蝗有乜分別？

呀，應該無，因為個種係一樣嘅

有幾天真先以為改變到現況
你以為你自己係邊個？努力去改善
人在江湖身不由己
你唔同叙利亞d難民講
點解你地唔改善
要去做難民

再講，你都係同種
笑什麼

睇你出啲post就知講多無謂

Wish u a prosperous life ahead

Too simple, sometimes naive
我好有興趣知你點改變人生啵

東南亞地區花時間讀政政

老實講有少少錢既好移民去英美澳加
冇咩錢既就移去新加坡，台灣，日本，泡菜國
寧願比多d稅都唔想留係香港養班廢老

垃圾去到邊都垃圾架啦

樓主發洩完，叫完，聽日返工加油啦

話外國社會唔好果D其實可以收收皮先，人地制度，狀況係有問題，但係你係一個制度同狀況更差既地方話人係咩玩法 你係咪係烏托邦度生活緊，覺得地球上既國家都好差？香港個社會差度咁，仲可以嫌人地社會又依樣又果樣，就好似自己條女係欣宜，人地條女係model，然後就話人地條女點點點，比著我一早狗衝啦，仲係度品評 定係覺得自己一定冇機會，所以係度覺人地壞話等自己個心平衡D

改你老母臭變咩up得出呢句既人分分鐘係一早已經移民左外國，睇住你班港奴日做夜做既人黎

原來係蝗蟲鬧人蝗蟲

點解俾人養唔好？
唔通係香港做狗仔養返有錢人好d?

同呢套電影一樣
上層人佔左99%資源
建議睇下 唔錯

屌佢老尾真係笑撚死，話咩努力改變唔係唔知依加香港咩環境呀
議員被dq，樓價天價咁高，官商勾結，大白象瘋狂超標
叫人改變果條撚樣上面邊一樣變到變左去邊up出黎比小弟見識下

你地唔努力d

點養得起：
1。狗官
2。地產商
3。炒樓人仕
4。有樓人仕
5。新移民
6。中共
7。強國貪官
8。廢老

應該同package劉同一類型
叫人去少d日本儲錢買樓
然後以高高在上嘅姿態教訓你

4未必要你養
佢地一樣要供
除非幾層物業

一係就做搾壓人果類 一係就做俾人搾壓果類 即係大部分香港人

駁唔倒

努力改變
你當你係耶穌定係如來佛祖
香港已經冇得救啦，話就話50年不變，但你睇吓而家，20年多啲已經搞成咁撚樣
你話我自私又好乜都好 ，儲夠錢移民先係正路，我唔想我下一代留係呢個香港
香港呢個地方只係努力生存，而唔係生活

如果有得做搾壓人果班，D人每日由我祖宗十八代開始鬧到去亞當夏娃果度都冇所謂

最大貢獻就係唔貢獻

你講得好岩

我想知點解要交稅，養班廢物高官同猶太人

睇完好撚想自殺

難為cctvb成撚日香港競爭力，經濟發展，gdp,來大人

真係班傻西強國人先信

係度叫人移民等俾建國義士清算啦

所以宜家班撚樣咪日日都可以若無其事咁出黎

丁丁
唔好呀
你要活到見證支共倒台

Btw離題一問 俾你地做到離地狗官 但報應係晒你既至親身上 你地接唔接受到？

莫講話狗官
壓搾人果批都唔想做
吸咁多血都帶唔入棺材
但求安居樂業

個政府廢到仆街 apply d野都等成個星期 年年加人工 我就不停交稅養佢地
放錢在銀行d錢就借撚哂比大陸
仆街喇

放工真係好多人
氣都抖唔到

唉屌
黎緊份工要返12個鐘
痴撚線架咩

其實冇錢唔使諗移民
只會移去d更差既地方